單純既獌狗搞咁撚多野，其實有冇諗過.....

一早知唔夠人打就諗個藉口話同市光榮，扮曬蟹話讓人輸完比鏝
先唔講你哋刷存在感，但係其實你哋有冇諗過輸完比鏝，但猁都照拎冠到時就真係柒到仆街
諗起都

有陣環保味

有，所以我未敢笑利記住

咩係環保味？屎味就聞到